我條女無波點算

有無咩方法

男仔老狗要對波做乜

換過條囉，仲問

你都無女
何來你條女無波

揸自己個對算啦

雞

左手點會有波

無

自己做gym, 唔好靠女人

揸大佢

一定要手術隆胸，別無他法

逼佢日日飲木瓜奶

每四個鐘灌一杯
飽肚後服用

真唔真

比錢佢搞大佢

天然d

轉用samsung會有啲弧度

ipad

4個鐘就假 木瓜奶傳聞真
Google下

按摩得唔得呢

答唔到 無聽過

比我

真心，叫條女每隔一至兩日飲一杯豆漿，慢慢就會feel到發漲，當然唔係一時三刻既事，但一定有效果

食多啲雞同飲多啲豆腐，應該可以再度發育